覺唔覺ICAC 回歸咗之後冇𨶙用

ICAC 97後under特首
根本實權好低 同要聽特首支笛
你睇下689條𨶙樣仲未收皮就知咩事
唯一作用係拍廉政行動派下膠
同去學校溝下妹妹仔
叫佢查黑警 咁不如靠自己好過

借po

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

廢左好耐

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

直屬淋病的 你覺得有沒用先？

不嬲話ICAC唔應該under林鄭

人工低過狗
要求又多到爆
理想又實踐唔到
搵鬼報咩

唔講以為解散咗

完全係垃圾
只捉啲街市佬貪幾千幾萬

換晒支那奶共新移民做啦

呢間野好似捉平民多

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

近10年比狗咬過架
本身反狗 但比班狗拉大隊入自己地頭拉人